有人屌民陣623星期日唔搞遊行，大家真係覺得如果照搞係好事？

69 一百萬零三人出黎，相信好多都係真心出黎，唔係為打卡而係為表態。

但616 有2m人出黎，其實好多都係受到612 既警察暴力而出，我身邊都好多政治冷感既係見69 多人出，見有得打卡先出黎 (拿我唔係要批鬥打卡，因為起碼佢地出左黎表態)

但我好肯定, 好多人已經因為暫緩、道歉而放低左件事、好多人因為已經打左一次卡就覺得任務完成、好多人因為69、612、616出左黎而覺得攰，未必會再可以行多一次6,7 個鐘既遊行。

如果今個星期再搞，我當你都仲有一百萬人出黎(但我都唔覺得會有) ，咁咪有哂原因俾政府/建制 話市民既不滿已經慢慢化解、已經對政府既有返信心？？？

所以我唔認為623 唔搞係一個錯既決定
我地應該繼續著手搞不合作運動。

亦唔該民陣 全力支持 621 同埋搞好你個 71 遊行！

大家點睇？

pish

push

621 醜事傳千里，輿論救義士。

新部署，入嚟討論

Push

其實唔搞遊行可以申請集會，起碼引到部分和理非出黎

btw 民陣講左會參與621民間自發活動，冇割蓆冇出賣，大家唔好再分化

的確我亦認同星期日應該要搞集會。

但點講都好，搞好621 先

民陣/泛民唔該真係好出心出力幫拖！

其實上次已經話616又遊行唔好
不過result出到黎有200萬人先無哂聲音
反而今次就多左批撐繼續遊行嘅

當然你可以咁諗，但事實就係今個星期無差佬打人、條例又暫緩左，好多人已經無左危機感。

除非黎緊依兩日有d咩變數。

我只係以普遍和理非角度去睇

但係兩次遊行政府都係咁難免會挫底士氣

全力支持621

遊行係集體表態示威，立場唔洗成日表嘅，真維持關注度同壓力係持續不合作運動同文宣，各有各做

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

入來討論下

關於621後嘅行動預測及我地嘅終極目標---最後嘅大和解